乜嘢季節最直？

係冬天
因為冷棄gay

依家啲冬天都唔凍嘅

邊個季節最攣？

春天

因為春暖花開